[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1622)

睇怕都係誤中 開住先
正評=羊

weak